［試達成共識］個問題係個（掣）度呀！

P 牌仔第一次出post
Sorry for 1999先，要屌都屌細力啲

入正題
眼見依家風氣完全集中晒係成立獨立調查委員會，令我有啲擔心。老實講依家要成立委員會追究班黑警基本上係大家既共識。（連公務員、運動員依啲一向中立果班都企晒係我地果邊）

但依個反而就係問題所在。五大訴求當然缺一不可，但我地係咪都應該focus多啲兩真普選度？因為一切問題既根源一直都係個制度度呀！

首先真係成立左獨立調查委員會，搜證、調查到起訴起碼搞番一年半載，而且黑警太多，無番三、五、七年都唔洗旨意搞得掂。到時社會又番番安定，未必可以好似今次咁聚集咁多力量。同時又要重新吸納中立、淺黃支持就會難好多。

即使過到今次，仲有明日大愚、智能燈柱一大堆等緊我地，老共唔會放過我地，唔通到時又叫一百萬、二百萬人出黎行？又搞番一頭半個月？

當我地知道自己「揸住煙士King ,就一定要撳住拎」我地一定要攞把到刀「行」住老共條頸迫佢就範先至係治根治本！

我最擔心就係萬一就係成立左獨立調查委員會之後，社會想盡快平息紛爭而收貨。到時我地想爭取兩普選就會處於劣勢。一定要係2020之前迫港共政府實行兩普選！

七警上訴成功前車可鑑，一日唔解決制度既禮崩樂壞，都唔可以光復到香港。所以我地既方向一定要放番多啲attention 落兩真普選。等多啲人有心理準備，我地五大訴求，每一樣都咁重要！達唔到我地係唔會罷休！

我自己覺得白兵分析得幾好，佢論述點解雙普選咁重要我就唔重覆啦！大家可以聽下，另外都有幾段分段&重點重溫版

重申追究黑警、釋放義士、雙真普選！

光復香港
時代革命

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工